(耳機撚) 點睇自動調音器

話說今日經過時代logon 見到有舊野叫自動調音器 個牌子係aumeo 聽個promoter 講係香設計 就話可以較到啲聲靚啲

咁見冇野做咪試下 搞完一輪啲試音 唔知係心理作用定點 啲聲真係實左好聽左

搞到心思思想買但成千八蚊
真心唔平但又好想玩下
各位耳機巴打有冇研究呢件野同覺得買唔買得過

先留個名方便跟進

無咁高收入唔好咁高要求

咁買野都有分買唔買得過嫁
千幾蚊買件垃圾返黎我自問買唔起啦
可能你有錢
我窮撚當然想問下意見

AUMEO Audio 首先需要透過藍牙與 Android 或 iOS 智能裝置配接，然後再在裝置上安裝專屬 app《AumeoHub》。該 app 主要功能是檢測用家左耳及右耳的聽力，據 Paul 表示檢測時最好是身處較為寧靜的環境，之後 app 就會分別發出 125Hz 至 12.5kHz 共 8 個頻率的聲音訊號，而用家就需戴上自己的耳機，再將每個頻率訊號的音壓調校至剛好聽到為止，先做左耳然後再做右耳，每邊過程約需一分鐘。

冇咩興趣,本身部player唔係智能